[一人一份]送/收/鳩噏 奇怪濕鳩聖誕禮物

放啲沙同石喺個大盒
整到勁重，中間放咗1000個1毫子